[暗瘡撚]食緊A酸可唔可以打pico?

之前買左pico，依加食緊10mg/日，想問食緊可唔可以打？

我都想知

唔可以！絕對唔得！

係唔係要停左藥先可以打？

可以 變黑人

我照打

食緊20mg

仲未有事

口服A酸屬感光藥物，
可能造成無法預期的組織修復作用，
讓傷口癒合不良，有可能造成疤痕形成，
起碼停一個月藥先可以打！

我個美容師話停藥一個月先打得
醫生就話唔止一個月
塊面係你，你自己諗